「有圖」 救教 想將一張相係手機拉斜少少

原圖就正方形 好似圖一橙色咁：

因為老細想將正方形既拉斜少少 等可以key落枱面或牆面咁：

但我手機d剪貼相app 如果想改斜少少就會直接剪成咁：

有冇簡單手機app or簡單免費電腦software可以用 到拉斜少少

完全唔明你想講咩

一係用ps 一係係張圖4邊加空白位先

Office 咪可以拉斜

即係我原本圖一咁 想拉斜少少變圖二 咁

拉到就可以key 去第藍色枱度，
但我手機apps成日都得直接剪 好似紅色箭咀咁 直表cut,左 ，
所以睇下有冇咩手機app or software 拉返斜張相

snapseed應該可以

開個PowerPoint 都拉到啦

snapseed 變型, 手動拉到

word同ppt都拉到啦？？？